{"linha":"200 - JARDIM NOVO MARACAN\u00c3 (INCLUSIVO)","numero":"200-0","obs":"Esta linha opera com 01 ve\u00edculo adaptado para o transporte de pessoas com restri\u00e7\u00e3o de mobilidade, c","empresa":"ITAJAI","ida":{"letreiro":"JD. MARACAN\u00c3","tempo":"","extensao":9,"itinerario":["TERM CAMPO GRANDE","R DR EDGARD PEREIRA DE SOUZA","R MANOEL MACHADO PEREIRA","AC ACESSO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","AV ARMANDO MARIO TOZZI","R DR LAZARO ZAMENHOF","R AMARILDO MACEDO","R ANESIO ESTEVES CORDEIRO","R DINO PIOLI","R DR MANOEL AFFONSO FERREIRA FILHO","R ANTONIO VOLPE","R DR ROBERTO CECARELLI","R ALVIMAR SCHNEIDER","R TEN MOACYR BRILHANTE","R LOJA MACONICA INDEPENDENCIA","R FERNANDO MANOEL PISMEL DANTAS","R JOAO FERREIRA DIAS","R PROF CASEMIRO DOS REIS FILHO","R LOJA MACONICA INDEPENDENCIA","R JOAO TEODORO DE CAMPOS","R TEREZINHA CARLOS TAVARES","R DR NICOLA MARIOTTINI","R TEN MOACYR BRILHANTE","R BENEDICTO RODRIGUES DOS SANTOS","R ANTONIO VOLPE","R CEL JOAO SALLES","R PAUL VERINAUD","R RENE VERINAUD","R DR ATALIBA AMADEU SEVA","R ROMEU CARNIELLI","R CLAUDIO DELFINO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R MANOEL MACHADO PEREIRA","AC TERMINAL CAMPO GRANDE","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R DR NELSON D\u00d3TTAVIANO","TERM CAMPO GRANDE","AC ACESSO","TERM CAMPO GRANDE"],"horarios":{"util":["04:20","04:40","05:00","05:20","05:40","06:00","06:20","06:40","07:00","07:20","07:40","08:00","08:20","08:40","09:30","10:10","10:50","11:30","12:10","12:50","13:30","14:10","14:50","15:30","16:10","16:30","16:50","17:10","17:30","17:50","18:10","18:30","18:50","19:10","19:30","19:50","20:20","21:00","21:40","22:20","23:00","23:40","00:20","01:00"],"sabado":["04:20","05:00","05:40","06:20","07:00","07:40","08:20","09:20","10:00","10:40","11:20","12:00","12:40","13:20","14:00","14:40","15:20","16:00","16:40","17:20","18:00","18:40","19:20","20:20","21:00","21:40","22:20","23:00","23:40","00:20","01:00"],"domingo":["04:20","05:00","05:40","06:20","07:00","07:40","08:20","09:20","10:00","10:40","11:20","12:00","12:40","13:20","14:00","14:40","15:20","16:00","16:40","17:20","18:00","18:40","19:20","20:20","21:00","21:40","22:20","23:00","23:40","00:20","01:00"]},"veiculos":{"util":2,"sabado":1,"domingo":1}},"volta":{"letreiro":"J.D.N.MARACANA\/JD.LISA\/T.C.G.","tempo":"","extensao":9,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}