{"linha":"208 - JARDIM MARACAN\u00c3  (INCLUSIVO)","numero":"208-0","obs":"Esta linha opera com 01 ve\u00edculo adaptado para o transporte de pessoas com restri\u00e7\u00e3o de mobilidade, c","empresa":"ITAJAI","ida":{"letreiro":"Terminal Campo Grande \/ Jardim Maracan\u00e3","tempo":"","extensao":10,"itinerario":["TERM CAMPO GRANDE","R DR EDGARD PEREIRA DE SOUZA","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R EDUARDO CARLOS PEREIRA NOGUEIRA","R CLOVIS ANTONIO GARCIA","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R INES BASSI BUENO","R KALIME GADIA","R JOSE DE FREITAS BAIAO NETO","R ANDRELINO BENTO DO AMARAL","R EDUARDO CONCEICAO DE SOUZA","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R CELSO LOPES","R BENJAMIN MOLOISE","R MARIA EUNICE FLAUSINO BARBOSA","R NELSON FERREIRA DA SILVA","R CELSO LOPES","R WILSON ROMERO","R ANIBAL BELLINI","R BENEDITO MOREIRA LOPES","R WILSON ROMERO","AV DOIS (CJ RES PQ SAO BENTO)","AV FREI ANTONIO DE SANT\u00c1NA GALVAO","R CELSO LOPES","R NELSON FERREIRA DA SILVA","R MARIA EUNICE FLAUSINO BARBOSA","R BENJAMIN MOLOISE","R CELSO SOARES COUTO","R CASSIO SOARES COUTO","R CELSO LOPES","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R EDUARDO CONCEICAO DE SOUZA","R ANDRELINO BENTO DO AMARAL","R JOSE DE FREITAS BAIAO NETO","R KALIME GADIA","R INES BASSI BUENO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","AC ACESSO","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R CLAUDIO DELFINO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R MANOEL MACHADO PEREIRA","AC TERMINAL CAMPO GRANDE","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R DR NELSON D\u00d3TTAVIANO","TERM CAMPO GRANDE","AC ACESSO","TERM CAMPO GRANDE"],"horarios":{"util":["04:14","04:34","04:54","05:14","05:34","05:54","06:14","06:34","06:54","07:14","07:34","07:54","08:12","08:48","09:24","10:00","10:36","11:12","11:48","12:24","13:00","13:36","14:12","14:48","15:24","16:00","16:30","16:50","17:10","17:30","17:50","18:10","18:30","18:50","19:10","19:30","19:50","20:10","20:54","21:30","22:06","22:42","23:18","23:54","00:30","01:00"],"sabado":["04:15","04:51","05:27","06:03","06:39","07:15","07:51","08:27","09:13","09:49","10:25","11:01","11:37","12:13","12:49","13:25","14:01","14:37","15:13","15:49","16:25","17:01","17:37","18:13","18:49","19:24","20:00","20:36","21:12","21:48","22:24","23:00","23:36","00:20","01:00"],"domingo":["04:15","04:45","05:15","05:50","06:25","07:00","07:35","08:30","09:05","09:40","10:15","10:50","11:25","12:00","12:35","13:10","13:45","14:20","14:55","15:30","16:05","16:40","17:15","17:50","18:25","19:00","19:35","20:10","20:40","21:15","21:50","22:25","23:00","23:40","00:20","01:00"]},"veiculos":{"util":2,"sabado":1,"domingo":1}},"volta":{"letreiro":"TERMINAL CAMPO GRANDE \/ JARDIM MARACAN\u00c3","tempo":"","extensao":10,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}