{"linha":"117-1 - DIC VI (INCLUSIVO)","numero":"117-1","obs":"Esta linha \u00e9 uma varia\u00e7\u00e3o da linha 117, inicia a opera\u00e7\u00e3o na R.Moyses Strachman, e faz retorno reser","empresa":"BONAVITA I","ida":{"letreiro":"CORREDOR CENTRAL","tempo":"","extensao":17,"itinerario":["R MOYSES STRACHMAN","R EUGENIO DE MORAES","R CARMEM DE ANGELIS NICOLETTI","AV PR JOAO PRATAVIEIRA","AV JOSE TOLEDO NABARRO","R OTACILIO PEREIRA DA SILVA","AV PR JOAO PRATAVIEIRA","R CANARIAS","AV PR JOAO PRATAVIEIRA","R ARMANDO ALVES DE OLIVEIRA","R VITORIO CHINAGLIA","R ELDORADO","RETORNO","R DR GUSTAVO ORSOLINI","ACROD SANTOS DUMONT","ROD SANTOS DUMONT (SP-075)","AV PRESTES MAIA","AV JOAO JORGE","VD MIGUEL VICENTE CURY","AV DR MORAES SALLES","R IRMA SERAFINA","AV ANCHIETA","AV DA LIBANIA","R VISC DE TAUNAY","AV OROSIMBO MAIA","R JORGE MIRANDA","AV JOAO PENIDO BURNIER","AV SEN SARAIVA"],"horarios":{"util":["05:50","05:58","06:06","06:14","06:22","06:30","06:38","06:45","06:52","06:59","07:06","07:13","07:20","07:27","07:34","07:41"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":7,"sabado":0,"domingo":0}},"volta":{"letreiro":"ESPECIAL","tempo":"","extensao":17,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}