{"linha":"202 - PARQUE VALEN\u00c7A II","numero":"202-0","obs":"Esta linha est\u00e1 autorizada a operar sem a obrigatoriedade da presen\u00e7a do cobrador.","empresa":"ITAJAI","ida":{"letreiro":"T.C.G\/PQ. VALEN\u00c7A II","tempo":"","extensao":5,"itinerario":["TERM CAMPO GRANDE","R DR NELSON D\u00d3TTAVIANO","R ANTONIO FACCA FILHO","R OLINDO GARDELIN","SEM DENOMINACAO","R ANTONIO HENRIQUE DA SILVA","AC ACESSO","R LUCIANO SIGRIST","R MARIA MINGONE SIGRIST","R DR ALCIDES FREITAS LEITAO","R DANIELA PEREZ","R PROF CESARINO JR","R SEBASTIANA CANDIDA DE LIMA","R DR SEBASTIAO AUGUSTO DE CASTRO","R DANIELA PEREZ","R DR ALCIDES FREITAS LEITAO","R BENEDITO CANDIDO RAMOS","R OLINDO GARDELIN","R ANTONIO FACCA FILHO","R DR EDGARD PEREIRA DE SOUZA","TERM CAMPO GRANDE"],"horarios":{"util":["04:26","04:38","04:50","05:02","05:14","05:26","05:38","05:50","06:02","06:14","06:26","06:38","06:50","07:02","07:14","07:26","07:38","07:50","08:24","08:50","09:16","09:42","10:08","10:34","11:00","11:26","11:52","12:18","12:44","13:10","13:36","14:02","14:28","14:54","15:20","15:46","16:05","16:18","16:31","16:44","16:57","17:10","17:23","17:36","17:49","18:02","18:15","18:28","18:41","18:54","19:07","19:20","19:33","19:46","19:59","20:27","20:53","21:19","21:45","22:11","22:37","23:03","23:29","23:55","00:30","01:00"],"sabado":["04:37","05:03","05:29","05:55","06:21","06:47","07:13","07:39","08:05","08:31","08:57","09:42","10:08","10:34","11:00","11:26","11:52","12:18","12:44","13:10","13:36","14:02","14:28","14:54","15:20","15:46","16:12","16:38","17:04","17:30","17:56","18:22","18:48","19:14","19:40","20:06","20:32","21:19","21:45","22:11","22:37","23:03","23:29","23:55","00:30","01:00"],"domingo":["04:37","05:03","05:29","05:55","06:21","06:47","07:13","07:39","08:05","08:31","08:57","09:42","10:08","10:34","11:00","11:26","11:52","12:18","12:44","13:10","13:36","14:02","14:28","14:54","15:20","15:46","16:12","16:38","17:04","17:30","17:56","18:22","18:48","19:14","19:40","20:06","20:32","21:19","21:45","22:11","22:37","23:03","23:29","23:55","00:30","01:00"]},"veiculos":{"util":2,"sabado":1,"domingo":1}},"volta":{"letreiro":"T.C.G\/PQ. VALEN\u00c7A II","tempo":"","extensao":5,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}