{"linha":"204 - PARQUE FLORESTA (INCLUSIVO)","numero":"204-0","obs":"Esta linha opera com 1 ve\u00edculo adaptado para o transporte de pessoas com restri\u00e7\u00e3o de mobilidade, co","empresa":"ITAJAI","ida":{"letreiro":"T.C.G\/PQ.FLORESTA","tempo":"","extensao":9,"itinerario":["TERM CAMPO GRANDE","R DR EDGARD PEREIRA DE SOUZA","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R EDUARDO CARLOS PEREIRA NOGUEIRA","R CLOVIS ANTONIO GARCIA","R CASSIO SOARES COUTO","R PAULO GLIWKOFF","R ORLANDO PASCHOAL","R ALEXANDRE VANUCCHI","R SALETE FAGNANI","R WILSON ROMERO","R ARNALDO MACHADO FLORENCE","R BENEDICTO DE OLIVEIRA BARBOSA","R JULIO ROALD MARTIN JONSSON","R OVIDIO COLUCCINI","R DR HENRIQUE ENGLER NETO","R JOVENAL FERNANDES","R JOSE GOMES DA SILVA","AV ADOLPHO BLOCH","R JOSE DE SOUZA","R PE PEDRO SCHOUTEN","AV FREI ANTONIO DE SANT\u00c1NA GALVAO","AV DOIS (CJ RES PQ SAO BENTO)","R WILSON ROMERO","R BENEDITO MOREIRA LOPES","AV FREI ANTONIO DE SANT\u00c1NA GALVAO","R OVIDIO COLUCCINI","R PROF PAULO JOSE OCTAVIANO","R WILSON ROMERO","R SALETE FAGNANI","R ALEXANDRE VANUCCHI","R ORLANDO PASCHOAL","R PAULO GLIWKOFF","R CASSIO SOARES COUTO","R CLOVIS ANTONIO GARCIA","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R CLAUDIO DELFINO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R MANOEL MACHADO PEREIRA","AC TERMINAL CAMPO GRANDE","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R DR NELSON D\u00d3TTAVIANO","TERM CAMPO GRANDE","AC ACESSO","TERM CAMPO GRANDE"],"horarios":{"util":["04:24","04:44","05:04","05:24","05:44","06:04","06:24","06:44","07:04","07:24","07:44","08:04","08:30","09:06","09:42","10:18","10:54","11:30","12:06","12:42","13:18","13:54","14:30","15:06","15:42","16:00","16:20","16:40","17:00","17:20","17:40","18:00","18:20","18:40","19:00","19:20","19:40","20:00","20:20","20:36","21:12","21:48","22:24","23:00","23:36","00:20","01:00"],"sabado":["04:20","04:56","05:32","06:08","06:44","07:20","07:56","08:32","09:18","09:54","10:30","11:06","11:42","12:18","12:54","13:30","14:06","14:42","15:18","15:54","16:30","17:06","17:42","18:18","18:54","19:42","20:18","20:54","21:30","22:06","22:42","23:18","23:54","00:30","01:00"],"domingo":["04:20","05:00","05:30","06:05","06:40","07:15","07:50","08:25","09:20","10:00","10:35","11:10","11:45","12:20","12:55","13:30","14:05","14:40","15:15","15:50","16:25","17:00","17:35","18:10","18:45","19:45","20:20","20:55","21:30","22:05","22:40","23:15","23:50","00:25","01:00"]},"veiculos":{"util":2,"sabado":1,"domingo":1}},"volta":{"letreiro":"T.C.G\/PQ.FLORESTA","tempo":"","extensao":9,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}