{"linha":"216 - RESIDENCIAL COLINA DAS NASCENTES (INCLUSIVO)","numero":"216-0","obs":"Esta linha opera com um ve\u00edculo adaptado para o transporte de pessoas com restri\u00e7\u00e3o de mobilidade. E","empresa":"ITAJAI","ida":{"letreiro":"RES.COLINA DAS NASCENTES","tempo":"","extensao":5,"itinerario":["TERM CAMPO GRANDE","R DR EDGARD PEREIRA DE SOUZA","R MANOEL MACHADO PEREIRA","AC ACESSO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","AV ARMANDO MARIO TOZZI","R DR LAZARO ZAMENHOF","R SEM DENOMINACAO","R MARIA BEATRIZ DE CARVALHO MOREIRA","R NOVE (RES SERRA DOURADA)","AC ACESSO","R NOVE (RES SERRA DOURADA)","R OITO (RES SERRA DOURADA)","R DOIS (SERRA DOURADA RES)","R GERALDO SESSO JR","R WILSON CALSTRON","R EDIS PEDRO DE OLIVEIRA","R DR ROBERTO CECARELLI","R ANTONIO VOLPE","R CLAUDIO DELFINO","R EDSON LUIZ RIGONATTO","R MANOEL MACHADO PEREIRA","AC TERMINAL CAMPO GRANDE","R MANOEL MACHADO PEREIRA","R DR NELSON D\u00d3TTAVIANO","TERM CAMPO GRANDE"],"horarios":{"util":["04:25","04:55","05:25","05:55","06:25","06:55","07:25","07:55","08:25","09:20","10:00","10:40","11:20","12:00","12:40","13:20","14:00","14:40","15:20","16:00","16:40","17:10","17:40","18:10","18:40","19:10","19:40","20:30","21:30","22:30","23:30","00:30"],"sabado":["04:30","05:10","05:50","06:30","07:10","07:50","08:30","09:30","10:10","10:50","11:30","12:10","12:50","13:30","14:45","15:45","16:45","17:45","18:45","19:45","20:30","21:30","22:30","23:30"],"domingo":["04:30","05:30","06:30","07:30","08:30","09:30","10:30","11:30","12:30","13:30","14:30","15:30","16:30","17:30","18:30","19:30","20:30","21:30","22:30","23:30"]},"veiculos":{"util":1,"sabado":1,"domingo":1}},"volta":{"letreiro":"TERMINAL CAMPO GRANDE","tempo":"","extensao":5,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}