{"linha":"252-2 - PARQUE S\u00c3O JORGE (INCLUSIVO)","numero":"252-2","obs":"Esta linha \u00e9 uma varia\u00e7\u00e3o e um retorno reservado da linha 252, inicia a suas viagens na Rua Olga Fer","empresa":"CAMPIBUS","ida":{"letreiro":"TERMINAL MERCADO I","tempo":"40","extensao":12,"itinerario":["R OLGA FERNANDES SERRA","R ALFREDO GROTTA","R DR NICOLAU SANCHES JR","R SEBASTIAO PEREIRA","R THEODORO GUEDES DE CAMPOS","R PEDRO GIMENEZ VILLAR","R PROF BENEVENUTO DE FIGUEIREDO TORRES","R ARMANDO JULIO BISOGNI","R LEONOR DE MORAES","R SEBASTIAO PEREIRA","R DR EDWARD PELLIZZER JR","R OLGA DE ROCCO COBUCCI","R JOAQUIM TARSO GALLACE ZAMBOM","AC ROD SP101","ROD JORN FRANCISCO AGUIRRA PROENCA (SP-101)","AV ROBERT BOSCH (SP - 101)","TRV DA BOSCH","AV LIX DA CUNHA","AV DR CAMPOS SALES","R JOSE PAULINO","AV BENJAMIN CONSTANT","TERM MERCADO I"],"horarios":{"util":["05:50","06:20","06:50","07:20","07:50"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":4,"sabado":0,"domingo":0}},"volta":{"letreiro":"20","tempo":"40","extensao":12,"itinerario":null,"horarios":{"util":["06:30","07:00","07:30","08:00","08:30"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":4,"sabado":0,"domingo":0}}}