{"linha":"263-1 - TERMINAL PADRE ANCHIETA \/ TERMINAL MERCADO I (INCLUSIVO)","numero":"263-1","obs":"Esta linha \u00e9 uma varia\u00e7\u00e3o da linha 263 iniciando a opera\u00e7\u00e3o no bairro Tr\u00eas Marias com destino ao Ter","empresa":"CAMPIBUS","ida":{"letreiro":"","tempo":"","extensao":5,"itinerario":["R ANTONIO BONANI","R MARIA ASSUNTA GUALTIERI DE CAMARGO","R CACILDA NAVARRO SAMPAIO","SEM DENOMINACAO","R ARTUR PENALVA","R SHAINAYURE LORRAYNNE AZARIAS DE OLIVEIRA","R ANTONIO MARCOS DA SILVA","R DOIS (ROSALIA II JD)","R UM (JD ROSALIA II)","R VLADIMIR PINTO","R RENATO MENDONCA","R JOSE MENDONCA","R C (SUDOESTE)","R JULIA LOPES PINHEIRO","R UM (RES VILA FRANCISCA)","R NOVOTEL","R DOM ALOISIO LORSCHEIDER","R DOM AUGUSTO ALVARO DA SILVA","AV PAPA JOAO PAULO II","TERM PE ANCHIETA"],"horarios":{"util":["04:40","05:06","05:32","05:45"],"sabado":["04:40","05:02","05:46"],"domingo":["04:40","05:12","05:44"]},"veiculos":{"util":4,"sabado":3,"domingo":3}},"volta":{"letreiro":"","tempo":"","extensao":5,"itinerario":null,"horarios":{"util":null,"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":0,"sabado":0,"domingo":0}}}