{"linha":"271-1 - JARDIM PACAEMB\u00da","numero":"271-1","obs":"Esta linha \u00e9 uma varia\u00e7\u00e3o da linha 271 para atendimento a Rua Dr. Paulo Florence. \u00c9 obrigat\u00f3rio o fe","empresa":"COTALCAMP","ida":{"letreiro":"CAMBU\u00cd \/ CENTRO","tempo":"40 a 55","extensao":14,"itinerario":["R ANTONIO RODRIGUES DE CARVALHO","R ANTONIO NUNES DOS SANTOS","R REV ISRAEL VIEIRA FERREIRA","R JAMES GOY HUGHES","R ANTONIO NUNES DOS SANTOS","R MARIO THOMAZ","R JOSE FERREIRA FILHO","AV PE GASPAR BERTONI","R DANTE SURIANI","R COMEND DE JERONIMO DE CAMPOS FREIRE","R OSVALDO SERRA","AV ALZIRO ZARUR","AV PE GASPAR BERTONI","R ANTONIO RODRIGUES DE CARVALHO","AV JOSE PANCETTI","PCA DR JOSE SALOMAO HOSSRI","R DONA LICINIA TEIXEIRA DE SOUZA","R DR PAULO FLORENCE","R DR FRANCISCO DE ARRUDA ROSO","R JOAQUIM VILLAC","AV DR ALBERTO SARMENTO","R DR ARNALDO DE CARVALHO","R LUIZ GAMA","R DR JOAQUIM DE SOUSA CAMPOS JR","R SALUSTIANO PENTEADO","AV BR DE ITAPURA","AC ACESSO","R ANTONIO JOSE RIBEIRO JR","R CUSTODIO MANOEL ALVES","AV GOV PEDRO DE TOLEDO","ACAV BR DE ITAPURA","AV BR DE ITAPURA","R SALDANHA MARINHO","R ONZE DE AGOSTO","AV DR CAMPOS SALES","AV FRANCISCO GLICERIO","R CONCEICAO","R MARIA MONTEIRO","R SANTOS DUMONT","R OLAVO BILAC","AV DE JULIO MESQUITA","AV BENJAMIN CONSTANT","TERM MERCADO I"],"horarios":{"util":["06:11","07:05","07:41","08:40","09:24","10:08","10:52","11:36","12:20","13:04","13:48","14:32","15:16","16:04","16:49","17:34","18:19","19:10","19:50","20:30","21:10","21:50","22:30","23:10"],"sabado":["05:08","05:44","06:38","07:14","08:08","09:02","09:56","10:32","11:26","12:02","12:56","13:32","16:00","16:30","17:30","18:00","19:10","19:50","20:30","21:10","21:50","22:30","23:10"],"domingo":["04:50","05:30","06:10","06:50","07:30","08:10","08:50","09:30","10:20","11:00","11:40","12:20","13:00","13:40","14:20","15:00","15:40","16:20","17:00","17:40","18:20","19:10","19:50","20:30","21:10","21:50","22:30","23:10"]},"veiculos":{"util":2,"sabado":2,"domingo":2}},"volta":{"letreiro":"40 a 53","tempo":"40 a 55","extensao":14,"itinerario":["TERM MERCADO I","AV BENJAMIN CONSTANT","R SALDANHA MARINHO","R DR MASCARENHAS","AV GOV PEDRO DE TOLEDO","AV DR ALBERTO SARMENTO","R JOAQUIM VILLAC","R DR PAULO FLORENCE","R DONA LICINIA TEIXEIRA DE SOUZA","PCA DR JOSE SALOMAO HOSSRI","AV JOSE PANCETTI","PCA PASCOAL PADULA","R COMEND BERNARDO ALVES TEIXEIRA","PCA PASCOAL PADULA","AV PE GASPAR BERTONI","AV ALZIRO ZARUR","R OSVALDO SERRA","R COMEND DE JERONIMO DE CAMPOS FREIRE","R DANTE SURIANI","AV PE GASPAR BERTONI","AV ALZIRO ZARUR","R JOSE FERREIRA FILHO","R ANTONIO NUNES DOS SANTOS","R JAMES GOY HUGHES","R REV ISRAEL VIEIRA FERREIRA","R ANTONIO NUNES DOS SANTOS","R ANTONIO RODRIGUES DE CARVALHO"],"horarios":{"util":["07:06","08:00","08:36","09:35","10:19","11:03","11:47","12:31","13:15","13:59","14:43","15:27","16:11","16:59","17:44","18:29","19:14","19:55","20:35","21:15","21:55","22:35","23:15","23:55"],"sabado":["06:03","06:39","07:33","08:09","09:03","09:57","10:51","11:27","12:21","12:57","13:51","14:27","15:25","15:55","16:55","17:25","18:25","18:55","19:55","20:35","21:15","21:55","22:35","23:15","23:55"],"domingo":["05:35","06:15","06:55","07:35","08:15","08:55","09:35","10:15","11:05","11:45","12:25","13:05","13:45","14:25","15:05","15:45","16:25","17:05","17:45","18:25","19:05","19:55","20:35","21:15","21:55","22:35","23:15","23:55"]},"veiculos":{"util":2,"sabado":2,"domingo":2}}}