{"linha":"317-1 - JARDIM S\u00c3O JOS\u00c9\/JARDIM S\u00c3O MARCOS (INCLUSIVO)","numero":"317-1","obs":"Esta linha \u00e9 uma varia\u00e7\u00e3o da linha 317 e atende o Jd. S\u00e3o marcos at\u00e9 regi\u00e3o central.","empresa":"BONAVITA III","ida":{"letreiro":"CIRCULAR CENTRO","tempo":"38","extensao":26,"itinerario":["R MERCEDES PASSOS TOZZI","R REDEMPTOR PREGNOLATTO","R JULIA LOPES DE ALMEIDA","R JOSE LINHARES","R DR OSWALDO REZENDE","R ALICE GOMES GROSSO","R MONS LANDELL DE MOURA","R DR LUIZ ARISTEO NUCCI","R ROBERTO BUENO TEIXEIRA","AV AGUINALDO ACCIARI","R CLAUDIO FURQUIM DE CAMPOS","R EITOR GAROFALO","R S FRANCISCO DE ASSIS","AV AGUINALDO ACCIARI","AV MARIA LUIZA POMPEO DE CAMARGO","R FILINTO DE ALMEIDA","ACESSO COMEND ALADINO SELMI","AV COMEND ALADINO SELMI","R SYLVIA DA SILVA BRAGA","AV CON ANTONIO ROCCATO","ESTACAO AMARAIS","AV CON ANTONIO ROCCATO","AV BRASIL","PCA DR SOUZA SIQUEIRA","AV BRASIL","AV DA LIBANIA","AV OROSIMBO MAIA","R DR DELPHINO CINTRA","AV FRANCISCO GLICERIO","AV BENJAMIN CONSTANT","R ALVARES MACHADO","TERMINAL MERCADO III"],"horarios":{"util":["05:58","06:13","06:28","06:43","06:58","07:13","07:28","07:43","07:58","08:13","08:28","08:43","08:58","09:13","09:28","16:26","16:41","16:56","17:11","17:26","17:41","17:56","18:11","18:26","18:41","18:56","19:11","19:26"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":5,"sabado":0,"domingo":0}},"volta":{"letreiro":"37","tempo":"38","extensao":26,"itinerario":["TERMINAL MERCADO III","R ALVARES MACHADO","ACAV JOAO PENIDO BURNIER","AV JOAO PENIDO BURNIER","AV SEN SARAIVA","AV DR CAMPOS SALES","R JOSE PAULINO","R GEN OSORIO","AV ANCHIETA","AV OROSIMBO MAIA","AV BRASIL","AV CON ANTONIO ROCCATO","R SYLVIA DA SILVA BRAGA","ESTACAO AMARAIS","R SYLVIA DA SILVA BRAGA","R FILINTO DE ALMEIDA","AV MARIA LUIZA POMPEO DE CAMARGO","AV AGUINALDO ACCIARI","R CLAUDIO FURQUIM DE CAMPOS","R EITOR GAROFALO","R S FRANCISCO DE ASSIS","AV AGUINALDO ACCIARI","R ROBERTO BUENO TEIXEIRA","R DR LUIZ ARISTEO NUCCI","R MONS LANDELL DE MOURA","R ALICE GOMES GROSSO","R DR OSWALDO REZENDE","R JOSE LINHARES","R JULIA LOPES DE ALMEIDA","R REDEMPTOR PREGNOLATTO","R MERCEDES PASSOS TOZZI","R JOSE SEGALLIO FILHO","R FRANCISCO ARAUJO","R JULIA LOPES DE ALMEIDA","R MERCEDES PASSOS TOZZI"],"horarios":{"util":["06:34","06:49","07:04","07:19","07:34","07:49","08:04","08:19","08:34","08:49","09:04","09:19","09:34","09:49","10:04","15:48","16:03","16:18","16:33","16:48","17:03","17:18","17:33","17:48","18:03","18:18","18:33","18:48","19:03","19:18"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":5,"sabado":0,"domingo":0}}}