{"linha":"390-1 - JOAQUIM EG\u00cdDIO","numero":"390-1","obs":"Esta linha \u00e9 uma bifurca\u00e7\u00e3o da linha 390 atendendo a Vl. S\u00e3o Joaquim durante o periodo do ano letivo","empresa":"PADOVA","ida":{"letreiro":"ESTA\u00c7\u00c3O EXPEDICION\u00c1RIOS","tempo":"44","extensao":0,"itinerario":["R MANOEL HERCULANO DA SILVA COELHO","R PROF MANOEL RAYMUNDO DE OLIVEIRA","R PROFA LYDIA ABDALLA","R DR HEITOR PENTEADO","R VALENTIM DOS SANTOS CARVALHO","R ALCIDES JORGE","R PROFA CONSUELO FREIRE BRANDAO","R PEDRO ANTONIO SAID","AC ACESSO","R ANTONIO NUNES FELIPE","R PEDRO ANTONIO SAID","R PROFA CONSUELO FREIRE BRANDAO","AC ACESSO","R ALCIDES JORGE","R VALENTIM DOS SANTOS CARVALHO","R DR HEITOR PENTEADO","R CEL ALFREDO AUGUSTO DO NASCIMENTO","AV ISABELITA VIEIRA","R CABO OSCAR ROSSIM","R QUINZE DE NOVEMBRO","R QUINZE DE NOVEMBRO","R ARTUR TEIXEIRA DE CAMARGO","PCA LIONS CLUB","AV DR ANTONIO CARLOS COUTO DE BARROS","R MICHEL FARES","R XAVIER MAYER","R MICHEL FARES","AV DR ANTONIO CARLOS COUTO DE BARROS","ROD DR HEITOR PENTEADO (SP-81)","AV DR MORAES SALLES","R IRMA SERAFINA","AV ANCHIETA","AV DA LIBANIA","R VISC DE TAUNAY","AV OROSIMBO MAIA","R JORGE MIRANDA","AV JOAO PENIDO BURNIER","AV SEN SARAIVA","VD MIGUEL VICENTE CURY","AV VINTE DE NOVEMBRO","AV ANDRADE NEVES","AV DR CAMPOS SALES","AV DOS EXPEDICIONARIOS","ESTACAO EXPEDICIONARIOS"],"horarios":{"util":["12:18","17:17","18:26","22:45"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":1,"sabado":0,"domingo":0}},"volta":{"letreiro":"46","tempo":"44","extensao":0,"itinerario":["ESTACAO EXPEDICIONARIOS","AV DOS EXPEDICIONARIOS","AV VINTE DE NOVEMBRO","AV ANDRADE NEVES","AV DR CAMPOS SALES","AV SEN SARAIVA","VD MIGUEL VICENTE CURY","AV DR MORAES SALLES","ROD DR HEITOR PENTEADO (SP-81)","AV DR ANTONIO CARLOS COUTO DE BARROS","ESTACAO SOUSAS","R MICHEL FARES","AV DR ANTONIO CARLOS COUTO DE BARROS","PCA LIONS CLUB","AV DR ANTONIO CARLOS COUTO DE BARROS","AV ISABELITA VIEIRA","R CEL ALFREDO AUGUSTO DO NASCIMENTO","R DR HEITOR PENTEADO","R VALENTIM DOS SANTOS CARVALHO","R ALCIDES JORGE","R PROFA CONSUELO FREIRE BRANDAO","AC ACESSO","R ALCIDES JORGE","R VALENTIM DOS SANTOS CARVALHO","R DR HEITOR PENTEADO","R PROFA LYDIA ABDALLA","R PROF MANOEL RAYMUNDO DE OLIVEIRA","R MANOEL HERCULANO DA SILVA COELHO"],"horarios":{"util":["06:19","06:42","11:57","18:05"],"sabado":null,"domingo":null},"veiculos":{"util":1,"sabado":0,"domingo":0}}}